左膠會打咩國家既疫苗?

左膠最鍾意話西方國家係戀殖同科學係壓迫人民，
唔知佢地會唔會打西方國家製造出黎既疫苗?